講個笑話比大家聽

講個笑話卑你聽

少年，你太年輕了。你以為這個連登上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看

團結 反Gary White!